\soultionSection

Посчитаем количество кубиков в каждом ряду: $h = \frac{1}{n} \cdot \sum_{i=1}^{n} a_i$. Пусть $df = 0$~--- количество лишних кубиков на префиксе(отрицательное число, если кубиков не хватает).  Теперь рассматриваем каждый ряд от 1 до $n$, $df = df + (a_i - h)$~--- новая разница кубиков. В каждой итерации к ответу прибавляется $|df|$ ~--- если у нас переизбыток кубиков, в любом случае они перейдут дальше, иначе кубики с конца должны будут перейти в начало. 

\codeExample

%\inputPythonSource
%\inputJavaSource
\inputCPPSource